{
    " and earn ": "並且賺取",
    " per paid signup!": "每個付費註冊!",
    " quantity add in purchase": "在購買中添加的數量",
    " quantity sold in": "在此售出的數量",
    " quantity sold in invoice": "發票中的銷售量",
    " Remove": "移除",
    " Strictly Cookie Title": "嚴格Cookie標題",
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "已發送新的驗證連結到您在註冊時提供的電郵地址。",
    "Account": "帳戶",
    "Account Number": "帳號",
    "Account Type": "帳戶類型",
    "Accounting ": "會計",
    "Action": "操作",
    "Active Users": "活躍用戶",
    "Add Credit Note": "添加信用票據",
    "Add item": "添加項目",
    "Add Payment": "添加付款",
    "Add Product": "添加產品",
    "Address": "地址",
    "Admin Hub": "管理中心",
    "All": "全部",
    "All items here cannot be deleted.": "此處所有項目均不可刪除。",
    "Already convert to Invoice": "已轉換為發票",
    "Already have an account?": "已有帳戶?",
    "Amount": "金額",
    "and the ": "以及",
    "Apply_Button": "套用",
    "Appplied On": "應用於",
    "April": "4月",
    "Are You Sure?": "確定嗎?",
    "As": "作為",
    "Assigned To": "分配給",
    "Attachment": "附加",
    "Attachments": "附加文件",
    "August": "八月",
    "Auto Generate": "自動生成",
    "Avatar": "頭像",
    "AWS S3": "AWS S3",
    "Back": "返回",
    "Bank": "銀行",
    "Bank Address": "銀行地址",
    "Bank Details": "銀行資料",
    "Bank Transfer": "銀行轉賬",
    "Bill": "賬單",
    "Bill to": "收款方",
    "Billed To": "發票收款人",
    "Brand Settings": "品牌設定",
    "Browser Language": "瀏覽器語言",
    "Browser Name": "瀏覽器名稱",
    "Buy Now": "立即購買",
    "Cache Clear": "清除快取",
    "Cache Settings": "快取設定",
    "Cancel": "取消",
    "Category": "類別",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Choose file here": "在此選擇檔案",
    "City": "城市",
    "Click to Upgrade Plan": "點擊升級方案",
    "Closed": "已關閉",
    "Code": "代碼",
    "Color": "顏色",
    "Color Input": "顏色輸入",
    "Comma": "逗號",
    "Commission (%)": "傳銷佣金 (%)",
    "Commission Amount": "佣金金額",
    "Commission Percentage (%)": "佣金百分比 (%)",
    "Company": "公司",
    "Company Info": "公司資料",
    "Company Name": "公司名稱",
    "Company Registration Number": "商業登記證號碼",
    "Company Settings": "公司設定",
    "Company Signature": "公司簽名",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Connected": "已連接",
    "Connecting...": "連接中...",
    "Contact Number": "聯絡電話",
    "Contact Us Description": "聯絡我們描述",
    "Contact Us URL": "聯絡我們",
    "Convert to Invoice": "轉換為發票",
    "Cookie Description": "Cookie 說明",
    "Cookie Settings": "Cookie 設定",
    "Cookie Title": "Cookie 標題",
    "Copy": "複製",
    "Country": "國家",
    "Country Code": "國家代碼",
    "Coupon": "優惠券",
    "Coupon code has applied successfully.": "優惠券代碼已成功套用。",
    "Coupon code required.": "需要提供優惠券代碼。",
    "Coupon Details": "優惠券詳情",
    "Create": "建立",
    "Create Invoice": "建立發票",
    "Create Language": "建立語言",
    "Create New Language": "建立新語言",
    "Create New Permission": "建立新權限",
    "Create Proposal": "建立提案",
    "Create Purchase": "建立採購",
    "Create Role": "建立角色",
    "Create role here.": "在此建立角色。",
    "Create Warehouse Transfer": "建立倉庫轉移",
    "Created": "已建立",
    "Created on ": "建立於",
    "Credit Note": "信用票據",
    "Credit Note Summary": "信用票據摘要",
    "Currency Settings": "貨幣設定",
    "Currency Symbol & Name": "貨幣符號和名稱",
    "Currency Symbol Position": "貨幣符號位置",
    "Currency Symbol Space": "貨幣符號空間",
    "Current Balance": "目前餘額",
    "Current cache size": "目前快取大小",
    "Current Password": "目前密碼",
    "Customer": "客戶",
    "Customers": "客戶",
    "Daily": "每天",
    "Daily Purchase": "每日採購",
    "Daily Purchase Report": "每日採購報告",
    "Daily Report": "每日報告",
    "Dark Layout": "深色佈局",
    "Dashboard": "控制台",
    "Date": "日期",
    "Date Format": "日期格式",
    "Days": "天數",
    "Debit Note": "借記單",
    "Debit Note Summary": "借記單摘要",
    "December": "十二月",
    "Decimal Separator": "小數點分隔符",
    "Default Language": "預設語言",
    "Delete": "刪除",
    "Delete Conversation": "刪除對話",
    "Detail": "詳情",
    "Details": "詳情",
    "Device": "裝置",
    "Device Type": "裝置類型",
    "Disable": "停用",
    "Disable Users": "停用使用者",
    "Discount": "折扣",
    "Don't have an account?": "沒有帳戶?",
    "Dot": "點",
    "Download": "下載",
    "Download cookie accepted data": "下載已接受的cookie資料",
    "Due": "到期",
    "Due Amount": "應付金額",
    "Due Date": "到期日",
    "Duplicate": "複製",
    "Duration": "期間",
    "E-Mail Address": "電子郵件地址",
    "E-Mail has been not sent due to SMTP configuration": "由於SMTP配置問題，電子郵件未能發送",
    "Edit": "編輯",
    "Edit Coupon": "編輯優惠券",
    "Edit Debit Note": "編輯借記單",
    "Edit Warehouse": "編輯倉庫",
    "Email": "電子郵件",
    "Email Message": "電子郵件訊息",
    "Email Notification Settings": "電子郵件通知設定",
    "Email send Successfully": "電子郵件發送成功",
    "Email Settings": "電子郵件設定",
    "Email SMTP settings does not configured so please contact to your site admin.": "電子郵件SMTP設定尚未配置，請聯絡您的網站管理員。",
    "Email Template": "電子郵件範本",
    "Email Templates": "電子郵件範本",
    "Email Verification": "電子郵件驗證",
    "Enable": "啟用",
    "Enable Landing Page": "啟用登陸頁面",
    "Enable logging": "啟用記錄",
    "Enable RTL": "啟用RTL",
    "Enable\/Disable": "啟用\/停用",
    "End Date": "結束日期",
    "Enter Address": "輸入地址",
    "Enter Amount": "輸入金額",
    "Enter City": "輸入城市",
    "Enter Code": "輸入代碼",
    "Enter Commission Percentage": "輸入佣金百分比",
    "Enter Company Name": "輸入公司名稱",
    "Enter Company Registration Number": "輸入公司註冊號碼",
    "Enter Confirm Password": "輸入確認密碼",
    "Enter Country": "輸入國家",
    "Enter Current Password": "輸入目前密碼",
    "Enter Description": "輸入描述",
    "Enter Footer Text": "輸入頁尾文字",
    "Enter Mail Driver": "輸入郵件驅動程式",
    "Enter Mail Encryption": "輸入郵件加密",
    "Enter Mail Host": "輸入郵件主機",
    "Enter Mail Port": "輸入郵件埠",
    "Enter Minimum Payout": "輸入最低支付金額",
    "Enter Mobile No": "輸入手機號碼",
    "Enter Name": "輸入名稱",
    "Enter New Password": "輸入新密碼",
    "Enter Password": "輸入密碼",
    "Enter Permission Name": "輸入權限名稱",
    "Enter Plan Name": "輸入計劃名稱",
    "Enter Reference": "輸入參考",
    "Enter Request Amount": "輸入請求金額",
    "Enter Role Name": "輸入角色名稱",
    "Enter State": "輸入州/省",
    "Enter Trial days": "輸入試用天數",
    "Enter User Email": "輸入用戶電子郵件",
    "Enter User Name": "輸入用戶名稱",
    "Enter VAT \/GST Number": "輸入增值稅\/GST號碼",
    "Enter Your Email Address": "輸入您的電子郵件地址",
    "Enter Your Name": "輸入您的姓名",
    "Exit Company Login": "退出公司登入",
    "Export": "匯出",
    "Favicon": "網站圖標",
    "Favorites": "收藏",
    "February": "二月",
    "Feel free to reach out if you have any questions.": "如果您有任何問題，請随時聯絡我們。",
    "Files": "檔案",
    "Float Number": "浮點數",
    "Footer Text": "頁尾文字",
    "Forgot Password": "忘記密碼",
    "Forgot Your Password?": "忘記密碼?",
    "Free_Plan": "免費",
    "From_Source": "來自",
    "General Setting": "一般設定",
    "General Settings": "一般設定",
    "Get link": "取得連結",
    "Get Support": "取得支援",
    "Go back": "返回",
    "Google Calendar Settings": "谷歌日曆設定",
    "Hello": "你好",
    "Help": "幫助",
    "High": "高",
    "Homepage": "首頁",
    "Host Domain": "主機網域",
    "Hour": "小時",
    "ID": "ID",
    "Image": "圖片",
    "In Progress": "進行中",
    "include all acquired clients": "包括所有已獲得的客戶",
    "Install": "安裝",
    "Install Module": "安裝模組",
    "Install Modules": "安裝模組",
    "Invoice": "發票",
    "Invoice created": "發票已建立",
    "Invoice Number": "發票編號",
    "Invoice Prefix": "發票前綴",
    "Invoices": "發票",
    "It appears that a custom domain request with the same domain already exists. Please check your existing requests or use a different domain.": "看來已經存在使用相同網域的自定網域請求。請檢查您現有的請求或使用不同的網域。",
    "It seems this is not a valid zip file.": "看來這不是有效的zip檔案。",
    "It seems this is not a module zip file.": "看來這不是一個模組zip檔案。",
    "Item": "項目",
    "Item Code": "項目編號",
    "Item ID": "項目編號",
    "Item Name": "商品名稱",
    "Items": "項目",
    "January": "一月",
    "July": "七月",
    "June": "六月",
    "Landing page": "登陸頁面",
    "Landing Page Settings": "登陸頁面設定",
    "Language_Setting": "語言",
    "Languages": "語言列表",
    "Last Login": "最後登入時間",
    "Latitude": "緯度",
    "Layout settings": "佈局設定",
    "Let me choose": "讓我選擇",
    "Limit": "限制",
    "Link Copy on Clipboard": "已複製鏈接到剪貼板",
    "List View": "列表檢視",
    "Local": "本地",
    "Login": "登入",
    "Login As Company": "以公司身份登入",
    "Login Disable": "停用登入",
    "Login Enable": "啟用登入",
    "Login is enable": "登入已啟用",
    "Logo": "標誌",
    "Logo Light": "淺色標誌",
    "Logout": "登出",
    "Longitude": "經度",
    "Mail Driver": "郵件驅動程式",
    "Mail Encryption": "郵件加密",
    "Mail From Address": "郵件來源地址",
    "Mail From Name": "郵件來源名稱",
    "Mail Host": "郵件主機",
    "Mail not send, email is empty": "郵件未發送，郵件地址為空",
    "Mail not send, email not found": "郵件未發送，找不到郵件地址",
    "Mail Password": "郵件密碼",
    "Mail Port": "郵件埠",
    "Mail Username": "郵件用戶名稱",
    "Make Payment": "進行付款",
    "Manage Coupon": "管理優惠券",
    "Manage Coupon Details": "管理優惠券詳情",
    "Manage Debit Notes": "管理借記單",
    "Manage Invoices": "管理發票",
    "Manage Purchase": "管理採購",
    "Manual": "手動",
    "March": "三月",
    "Mark Sent": "標記為已發送",
    "Max upload size": "最大上傳大小",
    "Max upload size ( In KB)": "最大上傳大小（以KB為單位）",
    "May": "五月",
    "MB": "MB",
    "Members": "成員",
    "Messages": "訊息",
    "Messenger": "即時通訊軟件",
    "Meta Description": "元描述",
    "Meta Image": "元圖像",
    "Meta Keywords": "元關鍵字",
    "Minimum Threshold Amount": "最低門檺金額",
    "Mobile No": "手機號碼",
    "Module": "模組",
    "Month": "月份",
    "Monthly": "每月",
    "Monthly Purchase": "月度採購",
    "Monthly Purchase Report": "月度採購報告",
    "Monthly Report": "月度報告",
    "Months": "月數",
    "More Information": "更多資訊",
    "Name": "名稱",
    "New Confirm Password": "確認新密碼",
    "New Customer": "新客戶",
    "New Invoice": "新發票",
    "New Password": "新密碼",
    "New Proposal": "新提案",
    "New User": "新用戶",
    "No_Answer": "否",
    "No Data Found": "找不到資料",
    "Not Sent": "未發送",
    "Note": "備註",
    "Note : super admin has disabled the referral program.": "請注意：超級管理員已禁用推薦計劃。",
    "Note: \"-1\" for Unlimited": "備註：\"-1\"表示無限制",
    "Notes": "備註",
    "Notification Message": "通知訊息",
    "Notification Template": "通知範本",
    "November": "十一月",
    "Number": "號碼",
    "Number:": "編號：",
    "October": "十月",
    "of": "的",
    "On Hold": "等待中",
    "Only Upload Files": "僅上傳檔案",
    "Opps...": "天啊...",
    "OR": "或",
    "Order": "訂單",
    "Order Id": "訂單號碼",
    "OrderId": "訂單ID",
    "Org": "組織",
    "OS": "作業系統",
    "Os Name": "作業系統名稱",
    "Paid": "已付款",
    "Paid Amount": "已付金額",
    "Password": "密碼",
    "Payment": "付款",
    "Payment Date": "付款日期",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Payment Receipt": "付款收據",
    "Payment reminder successfully send.": "付款提醒已成功發送。",
    "Payment successfully added.": "付款已成功新增。",
    "Payment successfully deleted.": "付款已成功刪除。",
    "Payment Summary": "付款摘要",
    "Payment Type": "付款方式",
    "Payout": "支出",
    "Payout History": "支出記錄",
    "Payout Request": "支出請求",
    "Permission denied.": "權限被拒絕。",
    "Permissions": "權限",
    "Personal Info": "個人資訊",
    "Phone": "電話",
    "Plan activated Successfully!": "方案已成功啟用！",
    "Plan Expired : ": "方案已過期：",
    "Plan Name": "方案名稱",
    "Plan Not Found!": "找不到方案！",
    "Plan Not Found.": "找不到方案。",
    "Plan payment request send successfully": "方案付款請求已成功發送",
    "Plan Price": "方案價格",
    "Plan successfully disable.": "方案已成功停用。",
    "Please add pusher settings for using messenger.": "請新增推送設定以使用即時通訊軟件。",
    "Please correct the errors and try again.": "請更正錯誤並再試一次。",
    "Please enter correct current password.": "請輸入正確的目前密碼。",
    "Please enter new password.": "請輸入新密碼。",
    "Please enter your email.": "請輸入您的電子郵件。",
    "Please Enter Your Organization Name": "請輸入您的組織名稱",
    "Please fill all the required fields.": "請填寫所有必填欄位。",
    "Please fill all the required fields...": "請填寫所有必填欄位...",
    "Please Fill Data": "請填寫資料",
    "Please fill more than 0.": "請填寫大於0的數字。",
    "Please make pay and get copy of receipt": "請付款並獲取收據副本",
    "Please Set Default Languages.": "請設定預設語言",
    "Please select valid date.": "請選擇有效日期。",
    "Please try again.": "請再試一次。",
    "Please Upload File.": "請上傳檔案。",
    "Please upload pdf file.": "請上傳PDF檔案。",
    "Please upload receipt.": "請上傳收據。",
    "Position": "職位",
    "Post": "發布",
    "Posts": "發文",
    "Preparing to send Bank Transfer Request email.": "正在準備發送銀行轉帳請求電子郵件。",
    "Preview": "預覽",
    "Previous": "上一頁",
    "Price": "價格",
    "Processing...": "處理中...",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Product Service Data": "產品服務資料",
    "Product Successfully deleted.": "產品已成功刪除。",
    "Products & Services": "產品及服務",
    "Profile": "個人資料",
    "Project": "專案",
    "Projects": "專案",
    "Projects Details": "專案詳情",
    "Proposal": "提案",
    "Proposal Number": "提案編號",
    "Proposals": "提案",
    "Proposals Details": "提案詳情",
    "Publish Date": "發布日期",
    "Purchase": "採購",
    "Purchase Detail": "採購詳情",
    "Purchase Limit": "採購限額",
    "Purchase Number": "採購編號",
    "Purchase reference no": "採購參考編號",
    "Purchase Stock Management": "採購庫存管理",
    "Purchases": "採購",
    "Pusher App ID": "推送程式應用ID",
    "Pusher App Key": "推送程式應用金鑰",
    "Pusher App Secret": "推送程式應用密鑰",
    "Pusher Cluster": "推送程式集群",
    "Quantity": "數量",
    "Rate": "費率",
    "Rating": "評分",
    "Razorpay Key": "Razorpay金鑰",
    "Razorpay Secret": "Razorpay密鑰",
    "Quantity Time": "時間",
    "Quotation Not Found.": "找不到報價。",
    "Rate_Interest": "利率",
    "Receipt": "收據",
    "Receipt Reminder": "收據提醒",
    "Receipt Summary": "收據摘要",
    "Recent": "最近",
    "Recent Order": "最近訂單",
    "Refer ": "參考",
    "Reference": "參考文獻",
    "Referral Company Name": "轉介公司名稱",
    "Referral Program": "推薦計劃",
    "Referral Transaction": "轉介交易",
    "Referrer Host": "引薦主機",
    "Referrer Path": "引薦路徑",
    "Refund": "退款",
    "Regards,": "此致",
    "Region": "地區",
    "Region Name": "地區名稱",
    "Register": "註冊",
    "Registration Number": "註冊號碼",
    "Reject": "拒絕",
    "Reply": "回覆",
    "Reply Ticket": "回覆工單",
    "Report": "報告",
    "Request Aceepted Successfully.": "請求已成功接受。",
    "Request Amount": "請求金額",
    "Request Cancel Successfully.": "請求已成功取消。",
    "Request Rejected Successfully.": "請求已成功被拒絕。",
    "Request Send Successfully.": "請求已成功發送。",
    "Requested Amount": "請求的金額",
    "Requested Date": "請求的日期",
    "Resend Invoice": "重新發送發票",
    "Resend Verification Email": "重新發送驗證電子郵件",
    "Reset_Button": "重設",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Role": "角色",
    "RTL Layout": "從右到左的佈局",
    "S3 Bucket": "S3儲存桶",
    "S3 Endpoint": "S3端點",
    "S3 Key": "S3金鑰",
    "S3 Region": "S3地區",
    "S3 Secret": "S3密鑰",
    "S3 URL": "S3網址",
    "Save": "儲存",
    "Save Changes": "儲存更改",
    "Save messages secretly": "私密儲存訊息",
    "Saved Messages": "已儲存的訊息",
    "Select Category": "選擇類別",
    "Select CSV File": "選擇CSV檔案",
    "Select Product": "選擇產品",
    "Select Status": "選擇狀態",
    "Select User": "選擇用戶",
    "Select Warehouse": "選擇倉庫",
    "Send": "發送",
    "Send Invoice": "發送發票",
    "Send Password Reset Link": "發送密碼重設連結",
    "Send Proposal": "發送提案",
    "Send Purchase": "發送採購",
    "Send Request": "發送請求",
    "Send Test Mail": "發送測試郵件",
    "Sent on": "發送於",
    "SEO Settings": "SEO設定",
    "September": "九月",
    "Settings": "設定",
    "Setup Subscription Plan": "設定訂閱方案",
    "Share Your Link": "分享您的連結",
    "shared photos": "分享照片",
    "Ship to": "發送到",
    "Shipped To": "已運送到",
    "Show": "顯示",
    "Sidebar settings": "側邊欄設定",
    "Something is wrong.": "出現問題。",
    "something went wrong please try again": "出現問題，請再試一次",
    "Something went wrong please try again.": "出現問題，請再試一次。",
    "Something went wrong.": "出現錯誤。",
    "Soon will be available": "即將推出",
    "Start Date": "開始日期",
    "Start Free Trial": "開始免費試用",
    "State": "州市",
    "Status_Label": "狀態",
    "Storage Settings": "儲存設定",
    "Strictly Cookie Description": "嚴格Cookie描述",
    "Strictly necessary cookies": "嚴格必要的Cookie",
    "Sub Total": "小計",
    "Subject": "主旨",
    "Subject : ": "主旨：",
    "Submit": "提交",
    "Subtotal": "小計",
    "Success": "成功",
    "Support": "支援",
    "System Settings": "系統設定",
    "Tax": "稅收",
    "Tax Number": "稅務號碼",
    "Telephone": "電話",
    "Thank you for your business!": "感謝您的惠顧！",
    "Thanks for signing up! Before getting started, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you didn't receive the email, we will gladly send you another.": "感謝您的註冊！在開始之前，請點擊我們剛剛發送給您的電子郵件中的連結來驗證您的電子郵件地址。如果您沒有收到電子郵件，我們很樂意為您再次發送。",
    "The company has subscribed to this plan, so it cannot be deleted.": "公司已訂閱此方案，因此無法刪除。",
    "The company has subscribed to this plan, so it cannot be disabled.": "公司已訂閱此方案，因此無法停用。",
    "Theme Customizer": "主題自訂器",
    "These credentials do not match our records.": "這些憑證與我們的記錄不符。",
    "This action can not be undone. Do you want to continue?": "此操作無法撤銷。您確定要繼續嗎？",
    "This coupon code has expired.": "此優惠碼已過期。",
    "This coupon code is invalid or has expired.": "此優惠碼無效或已過期。",
    "This is a page meant for more advanced users, simply ignore it if you don't understand what cache is.": "這是一個為進階用戶設計的頁面，如果您不了解緩存是什麼，可以忽略它。",
    "This mail send only for testing purpose.": "此郵件僅用於測試目的。",
    "This request cannot be accepted because it exceeds the commission amount.": "無法接受此請求，因為它超過了佣金金額。",
    "This request cannot be accepted because it less than the threshold amount.": "無法接受此請求，因為它低於門檻金額。",
    "Thousands Separator": "千位分隔符",
    "Ticket": "工單",
    "Time Format": "時間格式",
    "Timezone": "時區",
    "Title Text": "標題文本",
    "to": "至",
    "To Warehouse": "前往倉庫",
    "Toggle navigation": "切換導覽",
    "Token Expired": "令牌已過期。",
    "Token Name": "令牌名稱",
    "Too Many Requests": "請求過多",
    "Top Clients": "頂尖客戶",
    "Total": "總計",
    "Total Companies": "公司總數",
    "Total: ": "總計： ",
    "Transaction Date": "交易日期",
    "Transaction ID": "交易ID",
    "Transaction Management": "交易管理",
    "Transaction Successfully Completed.": "交易成功完成。",
    "Trial is enable(on\/off)": "試用是否啟用 (開\/關)",
    "Type": "類型",
    "Update": "更新",
    "Update permission": "更新權限",
    "Upgrade Plan": "升級方案",
    "Upload": "上傳",
    "Used": "已使用",
    "Used 100 % discount coupon code.": "已使用100%折扣優惠碼。",
    "User": "用戶",
    "User Logs History": "用戶日誌歷史",
    "User Management": "用戶管理",
    "User Name": "用戶名",
    "Users": "用戶",
    "Variables": "變數",
    "VAT Number": "增值稅號碼",
    "Vendor": "供應商",
    "Vendor Name": "供應商名稱",
    "Verify Email": "驗證電子郵件",
    "View": "查看",
    "View User Logs": "查看用戶日誌",
    "Warehouse": "倉庫",
    "Warehouse Report": "倉庫報告",
    "Warehouse Stock Details": "倉庫庫存詳情",
    "Warehouse Transfer": "倉庫轉移",
    "Wasabi": "山葵",
    "Wasabi Bucket": "Wasabi儲存桶",
    "Wasabi Key": "Wasabi金鑰",
    "Wasabi Region": "Wasabi地區",
    "Wasabi Root": "Wasabi根目錄",
    "Wasabi Secret": "Wasabi密鑰",
    "Wasabi URL": "Wasabi網址",
    "We successfully planned a refund and assigned a free plan.": "我們已成功計劃退款並分配免費方案。",
    "With Currency Name": "使用貨幣名稱",
    "With Currency Symbol": "使用貨幣符號",
    "With space": "有空格",
    "Without space": "無空格",
    "Year": "年份",
    "Yearly": "每年",
    "You": "您",
    "Your contact list is empty": "您的聯絡人列表為空",
    "Your favorite list is empty": "您的收藏列表為空",
    "Your member list is empty": "您的會員列表為空",
    "Your Plan is expired.": "您的方案已過期。",
    "Zip": "郵過區號",
    "Zip Code": "郵過區號",
    "Zip\/Post Code": "郵過區號",
    "Add Category": "新增類別",
    "Add On Install Editor": "新增安裝編輯器",
    "Add-on Manager": "附加元件管理器",
    "auth.password": "授權密碼",
    "Blog": "網誌",
    "Click here to Create New User": "點擊此處創建新用戶",
    "Contact Us": "聯絡我們",
    "Continue": "繼續",
    "Create Coupon": "創建優惠券",
    "Create New User": "創建新用戶",
    "CSV": "CSV",
    "Decimal Format": "十進制格式",
    "Default Currancy": "預設貨幣",
    "Default Timezone": "預設時區",
    "Edit Role": "編輯角色",
    "Email Setting": "電子郵件設定",
    "Enter User Password": "輸入用戶密碼",
    "Entries Per Page": "每頁條目",
    "Excel": "Excel",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Invoice ID": "發票編號",
    "Log Out": "登出",
    "Manage Languages": "管理語言",
    "Manage Roles": "管理角色",
    "Meta Title": "元標題",
    "Next Page": "下一頁",
    "pagination.next": "分頁.下一頁",
    "pagination.previous": "分頁.上一頁",
    "Please active this module.": "請啟用此模組。",
    "Prev Page": "上一頁",
    "Processing": "處理中",
    "Reload": "重新載入",
    "Remove": "移除",
    "results": "結果",
    "Roles": "角色",
    "Search...": "搜尋...",
    "Showing": "顯示",
    "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries": "顯示從 _START_ 至 _END_ 的 _TOTAL_ 條目",
    "Slug": "網址別名",
    "Template Not Found.": "找不到樣板。",
    "Usage limit per coupon": "每張優惠券使用限制",
    "Usage limit per user": "每個用戶使用限制",
    "User Is Disable": "用戶已停用",
    "You can select multiple files": "您可以選擇多個檔案",
    "Bank Details :": "銀行詳情：",
    "Bank Transfer Number": "銀行轉賬號碼",
    "Cancel Request": "取消請求",
    "Copyright": "版權所有",
    "Create Workspace": "創建工作空間",
    "Custom Domain": "自訂網域",
    "Domain": "網域",
    "Edit your key details": "編輯您的重要詳情",
    "Enter Domain": "輸入網域",
    "From_Date": "從",
    "Get Custom Domain": "獲取自訂網域",
    "Google Analytics Code": "Google分析代碼",
    "IP Restrict": "IP限制",
    "Language_Selection": "語言",
    "Mark Ip": "標記IP",
    "New request": "新請求",
    "No": "否",
    "no_lowercase": "否",
    "No Domain Found.": "找不到網域。",
    "Privacy Policy": "門隱私政策",
    "Pusher successfully updated.": "推送器成功更新。",
    "Shared": "已分享",
    "Something is wrong": "有些問題",
    "Sub Domain": "子網域",
    "Telegram": "電報",
    "Total Tax": "稅收總額",
    "Twilio": "交會通訊",
    "Update User": "更新用戶",
    "Whatsapp": "WhatsApp",
    "Workspace Name": "工作空間名稱",
    "xyz.com": "xyz.com",
    "* Please ensure that if you disable the workspace, all users within this workspace are also disabled.": "* 請確保如果您停用工作空間，則該工作空間內的所有用戶也會被停用。",
    "Accept": "接受",
    "AdminHub": "管理中心",
    "Click to copy invoice link": "點擊複製發票連結",
    "Create New Workspace": "創建一個新工作空間",
    "Delete Account": "刪除帳戶",
    "Drop files here to upload": "拖放檔案到這裡上傳",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "確保您的帳戶使用長、隨機的密碼以保持安全。",
    "Enter Telephone": "輸入電話",
    "Enter Workspace Name": "輸入工作空間名稱",
    "Enter Zip\/Post Code": "輸入郵遞區號",
    "Notification Templates": "通知模板",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "一旦您的帳戶被刪除，所有資源和數據將被永久刪除。在刪除您的帳戶之前，請下載您希望保留的任何數據或信息。",
    "Order Amount": "訂單金額",
    "Plan Payment": "計劃付款",
    "Profile Information": "個人資料信息",
    "Saved.": "已保存。",
    "Successfull Disable.": "已成功停用",
    "Successfully Unable.": "無法成功。",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Update your account's profile information and email address.": "更新您的帳戶的個人資料和電子郵件地址。",
    "Workspace": "工作空間",
    "You can't delete Workspace!": "您不能刪除工作空間！",
    " With": "使用",
    "--- Select Plan Type ---": "--- 選擇方案類型 ---",
    "\/Month": "\/月",
    "\/Per Month": "\/每月",
    "\/Per Year": "\/每年",
    "\/Year": "/ 年",
    "0 To module is free": "0 模組是免費的",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "一個新的驗證鏈接已發送到您的電子郵件地址。",
    "A style theme, together with a dedicated Laravel backend": "一個風格主題，以及一個專用的Laravel後端",
    "Activated": "已啟用",
    "Add New Modules": "添加新模組",
    "Add-on": "附加元件",
    "Add-on Listing": "附加元件列表",
    "Add-on Not Available": "無附加功能",
    "Add-on: ": "附加元件:",
    "Admin payment settings not set": "未設置管理員付款設定",
    "Affiliate Program": "聯盟計劃",
    "After enabling logging, user cookie data will be stored in CSV file.": "啟用日誌後，用戶的cookie資料將儲存在CSV檔案中。",
    "All Add-on": "所有附加元件",
    "All Rights Reserved to": "版權所有:",
    "An effective fashion theme should be visually appealing and easy to navigate. A good theme makes it easy for customers to find and buy the items they’re interested in. The theme should also be responsive so that it looks good on all devices.": "時尚主題的設計要具有吸引力，易於導覽。一個好的主題可以讓顧客輕鬆地找到和購買他們感興趣的商品。主題還應該具有響應性，以便在所有設備上看起來都很好。",
    "and an intuitive mobile app": "提供一個直觀的行動應用程式",
    "Are you sure you want to delete your account?": "您確定要刪除自己的帳戶嗎？",
    "As you grow, you may want to expand your store with new functionalities or payment methods. Thanks to Laravel's flexibility, it’s easy to add new integrations and customize the store even once it's already developed.": "隨著您的發展，您可能會希望擴展您的商店，提供新的功能或支付方式。由於Laravel的靈活性，即使在已經開發完畢後，也很容易添加新的整合和定制商店。",
    "Avoid Design Mistakes": "避免設計錯誤",
    "AWS S3 Settings": "AWS S3 設定",
    "Bank Transfer Request": "銀行轉帳請求",
    "Bank transfer request Reject successfully": "銀行轉帳請求成功拒絕",
    "Basic": "基本",
    "Basic Package": "基本套裝",
    "Basic Package Price\/Month": "基本套裝價格\/月",
    "Basic Package Price\/Year": "基本套裝價格\/年",
    "Below Packages Is Not Register": "下列套裝未註冊",
    "Build a Long-Term Asset": "建立一個長期的資產",
    "Built with Technology": "透過技術打造",
    "Self-Built Add-ons": "購買更多附加元件",
    "Cancel Add-on. Do you want to continue?": "取消附加元件。您要繼續嗎?",
    "Choose extensions that best match your business needs": "選擇最適合您的業務需求的擴展",
    "Choose Users": "選擇用戶",
    "Click ": "點擊",
    "Click here to Create New Customer": "點擊此處創建新客戶",
    "Click here to re-send the verification email.": "點擊此處重新發送驗證電子郵件。",
    "Community": "社區",
    "Compare our plans": "比較我們的方案",
    "Coupon apply only plan actual price. ": "優惠券只適用於計劃的實際價格。",
    "Create New Customer": "創建新客戶",
    "Create Package": "創建套裝",
    "Currency Setting save successfully.": "貨幣設定已成功保存。",
    "Current Subscription": "目前訂閱",
    "Custom Design Package": "自定義設計套裝",
    "Custom Development": "自定義開發",
    "Customize Logo And Name": "自定義標識和名稱",
    "Details about your account password change": "關於您的帳戶密碼更改的詳細信息",
    "Details about your personal information": "關於您個人信息的詳細資料",
    "Email : ": "電子郵件:",
    "Enable Signup": "啟用註冊",
    "Enter Customer Email": "輸入客戶電子郵件",
    "Enter Customer Name": "輸入客戶名稱",
    "Enter Price for Month": "輸入月份價格",
    "Enter Price for Year": "輸入年度價格",
    "Enter Price Per User": "輸入每位用戶的價格",
    "Enter Title Text": "輸入標題文本",
    "Expired At ": "到期於",
    "Available Add-ons": "探索附加元件",
    "Extension": "擴展功能",
    "Find Out More": "瞭解更多",
    "first, make a payment and take a screenshot or download the receipt and upload it.": "首先，進行付款並截圖或下載收據並上傳。",
    "Flexible plans for developers, businesses and enterprises alike. We grow as you grow.": "為開發者、企業和機構提供靈活的方案。我們與您一起成長。",
    "for Your Business?": "為了您的生意？",
    "Freebies": "免費項目",
    "Get a fashion-themed eCommerce store with a secure backend and convenient mobile app. Build a brand, manage your store wherever you are, and grow an online business.": "獲得一個時尚主題的電子商務商店，帶有安全的後端和方便的行動應用。建立品牌，在任何地方管理您的商店，並發展線上業務。",
    "Get a Headstart over Your Competitors": "超越您的競爭對手",
    "Get coupon": "獲取優惠券",
    "Get the Package": "獲取套裝",
    "gives your business an unfair advantage. The package doesn't just provide you with everything you need to start selling online. It gives you a solid foundation for an eCommerce business for years to come.": "為您的企業提供競爭優勢。套裝不僅為您提供開始線上銷售所需的一切，也為您的電子商務業務奉上穩固基礎，得以長期發展。",
    "Help and Support": "幫助和支援",
    "High-Performing,": "高效能的",
    "How do I order?": "我如何訂購？",
    "How To Register": "如何註冊",
    "If a folder has been created under the bucket then enter the folder name otherwise blank": "如果已在 bucket 下創建了資料夾，請輸入資料夾名稱，否則留空",
    "In business, you have to act fast. By choosing our Style theme package, you can get everything you need to start selling right away. Hit the market with your product sooner, attract early sales, and build an audience from day one.": "在商業上，您必須快速行動。選擇我們的風格主題套裝，您可以獲得立即開始銷售所需的一切。迅速推出產品，吸引早期銷售，並從第一天開始建立受眾。",
    "Installed Add-on": "已安裝的附加元件",
    "Join": "加入",
    "Join Our": "加入我們",
    "Knowledge Center": "知識中心",
    "Language already Created!": "語言已經創建！",
    "Language save successfully": "語言保存成功",
    "Languages_List": "語言列表",
    "Licenses": "許可證",
    "Lock": "鎖定",
    "Max User :": "最大用戶數：",
    "Module Disable Successfully!": "模組成功停用！",
    "Module Enable Successfully!": "模組成功啟用！",
    "Module Setting": "模組設定",
    "Modules": "模組",
    "Modules Not Available": "無可用模組",
    "Not Found": "未找到",
    "Number of User": "用戶數量",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "一旦您的帳戶被刪除,所有資源和數據將被永久刪除. 請輸入您的密碼以確認您希望永久刪除您的帳戶.",
    "One plan is compulsory free so you can`t delete this plan": "您可以在此處刪除該計劃.",
    "Ooops!!! The Add on you are looking for is not found": "!!! 您所尋找的添加項沒有找到",
    "oops something went wrong!": ",出了什麼問題!",
    "oops something wren wrong!": ",出了什麼問題!",
    "Oops! We encountered an issue while attempting to send the email. It seems there's a problem with the mail server's SMTP (Simple Mail Transfer Protocol). Please review the SMTP settings and configuration to resolve the problem.": "糟糕！試圖發送電子郵件時遇到了問題。郵件伺服器的SMTP (簡單郵件傳輸協議) 似乎存在問題。請檢查SMTP設定和配置以解決問題。",
    "Our backend is built with Laravel - one of the most popular and highest-rated web development frameworks. Find out why we chose it - and how it benefits your business.": "我們的後端是使用Laravel构建的 - 它是最受歡迎和評價最高的Web開發框架之一。了解為何我們選擇它 - 以及它如何為您的業務帶來好處。",
    "Our best partners and +11,000 customers worldwide satisfied with our services.": "我們最好的合作夥伴和全球+11000名客戶對我們的服務感到滿意。",
    "Passwords do not match!": "密碼不匹配！",
    "Per User": "每用戶",
    "Per User Price\/Month": "每位用戶價格\/月",
    "Per User Price\/Year": "每用戶價格\/年",
    "Personal Information": "個人資料",
    "Plan is already assign.": "計劃已經分配。",
    "Plan Type": "計劃類型",
    "Please add mobile number with country code. (ex. +91)": "請加上國家代碼的手機號碼（例如+91）。",
    "Popular Plan": "熱門計劃",
    "Pre-Packaged Subscription": "預先包裝訂閱",
    "Premium": "高級版",
    "Premium Add-on": "高級附加元件",
    "Premium Support": "高級支援",
    "Price\/month": "價格\/月",
    "Price\/Year": "價格\/年",
    "Price\/Yearly": "價格\/年",
    "Register Form": "註冊表格",
    "Request": "請求",
    "Request Action": "請求行動",
    "Request data not found!": "未找到請求數據！",
    "Secure Integrations": "安全的整合",
    "Secure PHP Framework": "提供安全的 PHP 框架",
    "Sell More Than Your Competitors": "銷售超越競爭對手",
    "SEO setting successfully updated.": "搜尋引擎優化設定成功更新。",
    "Setting save sucessfully.": "設定成功保存。",
    "Simple Pricing": "簡單定價",
    "Software Details": "軟體詳情",
    "SOLID FOUNDATION": "穩固基礎",
    "Some frameworks come and go - but Laravel is here to stay. Laravel's active developer community helps keep its codebase up-to-date and stable. This, in turn, helps ensure the stability of your eCommerce website.": "某些框架來來去去，但Laravel是永續的。Laravel的活躍開發者社群幫助保持其代碼庫的最新和穩定。這反過來又有助於確保您的電子商務網站的穩定性。",
    "Special Offer for Fashion Stores": "時裝店專屬優惠",
    "Starts at 4.99\/mo": "起僳4.99\/月",
    "Status_Item": "狀態",
    "Subscription Expiry": "訂閱到期",
    "Subscription Type": "訂閱類型",
    "Something went wrong please try again,": "有問題，請再試一次。",
    "Sponsorships": "贊助活動",
    "Stable Codebase": "穩定的代碼庫",
    "Start an Online Fashion Business": "如何創建一個網上時裝業務",
    "Statistics_Data": "統計數據",
    "Subscription": "訂閱",
    "Subscription Setting": "訂閱設置",
    "Successfully cancel subscription.": "已成功取消訂閱。",
    "Terms & Conditions": "條款和條件",
    "The key to success in eCommerce is to scale your store and build an audience of loyal, recurring customers. With our package, you get more than just a store. You get an asset that's ready for you to take care of it and grow it for years to come.": "電子商務成功的關鍵是擴大商店規模，建立忠誠的客戶群。通過我們的套餐，您不僅獲得了一家商店。您獲得了一項資產，可供您照顧並發展多年。",
    "The keys to the kingdom are in your hands – welcome to your Super Admin Dashboard!": "歡迎來到超級管理儀表板！",
    "The user has been verifed successfully.": "用戶已成功驗證。",
    "this email doesn't match": "這封電子郵件不匹配",
    "This field is required": "此欄位為必填",
    "This Slug is Available.": "此網址別名可使用。",
    "This Slug Not Available.": "此網址別名不可用。",
    "Time Period: ": "時間間隔：",
    "To Acctive Add-on": "啟用附加元件",
    "to back home": "返回主頁",
    "Trial Expires on : ": "試用期到期日：",
    "Unlike many frameworks that come and go, the framework stood the test of time. Over the years, it grew to become one of the fastest and most secure frameworks in the market.": "與許多來去不定的框架不同，此框架經受了時間的考驗。多年來，它發展成為市場上最快速、最安全的框架之一。",
    "Usage Subscription": "使用訂閱",
    "User Log History": "用戶日誌記錄",
    "Users: ": "用戶：",
    "Verified Now": "已經驗證",
    "View Details": "查看詳情",
    "View Live Demo": "查看實時演示",
    "Wasabi Settings": "瓦薩比設定",
    "We build modern web tools to help you jump-start your daily business work.": "我們開發現代網絡工具，幫助您快速開始日常業務工作。",
    "We will send a link to reset your password": "我們將發送一個重設密碼的連結",
    "We’re not always in the position that we want to be at. We’re constantly growing. We’re constantly making mistakes. We’re constantly trying to express ourselves and actualize our dreams. If you have the opportunity to play this game of life you need to appreciate every moment. A lot of people don’t appreciate the moment until it’s passed.": "我們並非總是處於我們想要的位置。我們不斷成長。我們不斷犯錯。我們不斷地嘗試表達自己並實現我們的夢想。如果你有機會玩這場生活遊戲，你需要欣賞每一刻。很多人直到它過去才欣賞那一刻。",
    "When you get a ready-made package, you avoid common design mistakes that could cost your business a fortune. Not only that. Thanks to a higher conversion rate, you can achieve better ROI on your marketing expenses.": "通過使用現成的套件，您可以避免常見的設計錯誤，而這些錯誤可能會使您的企業損失巨額。不僅如此，由於轉換率更高，您可以獲得更好的營銷成本回報率。",
    "Why Choose a Dedicated Fashion Theme": "為何選擇專用時裝主題",
    "Why choose dedicated modules": "為何選擇專用模組",
    "with a Complete eCommerce Package": "提供完整的電子商務套件",
    "With Alligō, you can take care of the entire partner lifecycle - from onboarding through nurturing, cooperating, and rewarding. Find top performers and let go of those who aren't a good fit.": "通過 Alligō，您可以處理整個合作夥伴生命週期 - 從入職到培養，合作和獎勵。找到表現最佳的人，放棄不適合的人。",
    "With the Style theme, you get all of the above - and more. The theme gives you everything you need to sell your products and keep your audience coming back for more. Easily customize the theme and adjust its design to your branding needs. Add products, polish product pages, and start growing your online business.": "使用風格主題，您將獲得上述所有功能 - 並且更多。此主題為您提供銷售產品並使您的受眾不斷回訪所需的一切。輕鬆定制主題並調整其設計以滿足您的品牌需求。新增產品，優化產品頁面，並開始發展您的網上業務。",
    "You Can Trust": "您可以信賴",
    "Your account is disabled from company": "您的帳戶已被公司停用",
    "Your email address is unverified.": "您的電子郵件地址未經驗證。",
    "Your online store has one goal - to sell your products. Thanks to years of experience in the industry, we know the ins and outs of online sales. And we put that knowledge into every package that we offer. With the Style eCommerce package, you get a store that's optimized for helping you sell more in the fashion niche.": "您的網上商店有一個目标 - 銷售您的產品。經過多年的行業經驗，我們知道網上銷售的精高。我們將這些知識包含在我們提供的每一個套件中。使用風格電子商務套件，您將獲得一個為時裝領域銷售加分的優化商店。",
    "Your request will be approved by admin and then your plan is activated.": "您的請求將由管理員審批，然後您的計劃將被啟動。",
    "Edit Ticket": "編輯套票",
    "Email (From Name)": "電子郵件（寄件人名稱）",
    "Manage Order": "管理訂單",
    "System Email": "系統電子郵件",
    "System Setup": "系統設置",
    "The email template details are updated successfully": "電子郵件模板詳細資訊已成功更新",
    "Your Plan trial already done.": "您的計劃試用已完成。",
    "Free": "免費",
    "Coupon Code": "優惠券代碼",
    "Custom Domain Request": "自定網域請求",
    "Rejected": "拒絕",
    "Request Approved Successfully.": "申請成功通過。",
    "Add Note": "添加注釋",
    "Add Reply": "添加回覆",
    "All Tickets": "所有套票",
    "Attachment is missing": "缺少附件",
    "Back To Add-on Manager": "返回附加元件管理器",
    "Create Ticket": "創建套票",
    "Discord": "Discord聊天平台",
    "Drop files here or click here to upload and install.": "在此處拖放文件或點擊此處進行上傳和安裝。",
    "Enter a letter to filter": "輸入字母進行過濾",
    "Installed successfully.": "已成功安裝。",
    "Make sure to activate at least one notification add-on. A notification template will be visible after that.": "確保至少啟用一個通知附加元件。完成後將會顯示通知模板。",
    "Manage Category": "管理分類",
    "Manage Tickets": "管理套票",
    "ModuleSetup": "模組設置",
    "Password updated successfully": "密碼更新成功",
    "RocketChat": "Rocket聊天平台",
    "Setup": "設置",
    "SinchSMS": "Sinch簡訊",
    "Slack": "Slack聊天平台",
    "SMS": "簡訊",
    "The language has been deleted": "該語言已被刪除",
    "Ticket ID": "套票編號",
    "Ticket is closed you cannot replay.": "套票已關閉，您無法回覆。",
    "Tickets": "套票",
    "You have uploaded an invalid file. Please upload a valid file.": "您上傳了一個無效的文件。請上傳有效的文件。",
    "Create New Invoice": "創建新發票",
    "Create New Proposal": "創建新提案",
    "Customer Signature": "客戶簽名",
    "Edit Product Category": "編輯產品分類",
    "Invoice Print Settings": "發票列印設置",
    "Proposal Print Settings": "提案列印設置",
    " Pay Now": "立即付款",
    "Some thing is wrong": "出現錯誤",
    "Ticket note saved successfully": "套票紀錄已成功儲存",
    "The warehouse transfer has been created successfully": "倉庫轉移已成功創建",
    "The warehouse Transfer has been deleted": "倉庫轉移已被刪除",
    "Key Settings Save Successfully": "重要設置已成功儲存",
    "Referral Program Setting details are updated successfully": "推薦計劃設置詳細資料已成功更新",
    "Something went wrong please try again!": "出現問題，請再試一次！",
    "Please Enable Product & Service Module": "請啟用產品和服務模組",
    "Invalid invoice type.": "無效的發票類型。",
    "This invoice is deleted.": "此發票已被刪除。",
    "The invoice has been duplicate successfully": "發票已成功複製",
    "quantity delete in invoice": "已在發票中刪除數量",
    "The invoice has been deleted": "發票已被刪除",
    "Invoice Print setting save sucessfully.": "發票列印設置儲存成功。",
    "File successfully deleted.": "文件已成功刪除。",
    "Please select an item": "請選擇一個項目",
    "The invoice has been created successfully": "已成功創建發票",
    "Please select sales invoice field": "請選擇銷售發票欄位",
    "The invoice details are updated successfully": "發票詳情已成功更新",
    "The warehouse has been created successfully": "倉庫已成功創建",
    "The warehouse details are updated successfully": "倉庫詳細資料已成功更新",
    "This warehouse has purchase. Please remove the purchase from this warehouses.": "此倉庫已有購買記錄。請先刪除該倉庫的購買記錄。",
    "The warehouse has been deleted": "倉庫已被刪除",
    "The proposal has been created successfully": "已成功創建該提案",
    "The proposal details are updated successfully": "提案詳情已成功更新",
    "The proposal has been deleted": "已刪除該提案",
    "Proposal sent email notification is off.": "已關閉提案發送電子郵件通知。",
    "Proposal Print setting save sucessfully.": "提案列印設置儲存成功。",
    "The proposal product has been deleted": "已刪除該產品的提案",
    "The file has been deleted": "文件已被刪除",
    "The coupon has been created successfully": "已成功創建優惠券",
    "The coupon details are updated successfully": "優惠券詳情已成功更新",
    "The coupon has been deleted": "優惠券已刪除",
    "You Can Not Apply This Coupon!.": "您不能使用此優惠券！",
    "Request has been deleted": "請求已被刪除",
    "The category has been created successfully": "分類已成功創建",
    "The category details are updated successfully": "分類詳細資料已成功更新",
    "The category has been deleted": "此分類已被刪除",
    "This category is Used on Ticket.": "此分類正用於套票。",
    "The customer has been created successfully.": "客戶已成功創建。",
    "The user has been created successfully.": "用戶已成功創建。",
    "The customer details are updated successfully.": "客戶詳細資料已成功更新。",
    "The user details are updated successfully.": "用戶詳細資料已成功更新。",
    "The customer has been deleted.": "客戶已被刪除。",
    "The user has been deleted": "用戶已被刪除",
    "The user logs has been deleted": "用戶日誌已被刪除",
    "Active Workspace can not disable.": "無法禁用活動工作區。",
    "The customer has been verifed successfully.": "客戶已成功驗證。",
    "The plan has been deleted": "計劃已被刪除",
    "Module Setting Save Successfully!": "模組設置成功儲存！",
    "One plan is compulsory free so you can`t disable this plan.": "一個計劃為必需的免費計劃，因此您無法停用此計劃。",
    "Plan successfully unable.": "計劃已成功停用。",
    "Plan activated For ": "計劃已啟用於",
    "The purchase has been created successfully": "購買已成功創建",
    "The purchase details are updated successfully": "購買詳細資料已成功更新",
    "The purchase has been deleted": "已刪除購買",
    "quantity delete in purchase": "在購買時刪除數量",
    "The purchase product has been deleted": "購買產品已被刪除",
    "Purchase sent notification is off": "購買發送通知已關閉",
    "The payment has been deleted": "已刪除付款",
    "The language has been created successfully": "語言已成功創建",
    "Files merged successfully!": "文件成功合併！",
    "The debit note has been created successfully": "借方備註已成功創建",
    "The debit note details are updated successfully": "借方備註詳情已成功更新",
    "The domain has already been claimed. Please try a different one.": "此網域已被申請。請嘗試不同的網域。",
    "The workspace has been created successfully": "工作區已成功創建",
    "Your customdomain request will be approved by admin and then your domain is activated.": "您的自定網域請求將由管理員批准，然後您的網域將被啟用。",
    "The workspace details are updated successfully": "工作區詳細資料已成功更新",
    "The workspace has been deleted": "工作區已被刪除",
    "You can't delete Workspace! because your other workspaces are disabled ": "您無法刪除工作區！因為您的其他工作區已被禁用",
    "The notification template details are updated successfully": "通知模板詳細資料已成功更新",
    "The bank Transfer Setting save successfully": "銀行轉帳設置成功儲存",
    "The bank transfer request Approve successfully": "銀行轉帳請求成功通過",
    "The bank transfer request has been deleted.": "銀行轉帳請求已被刪除。",
    "Invoice payment request send successfully": "發票付款請求成功發送",
    "Your request will be approved by company and then your payment will be activated.": "公司將批准您的申請，然後您的付款將被啟動。",
    "Retainer payment request send successfully": "預付款申請成功發送",
    "The bank transfer request Reject successfully": "銀行轉帳請求拒絕成功",
    "The ticket has been created successfully": "已成功創建套票",
    "The ticket details are updated successfully": "套票詳細資料已成功更新",
    "The ticket has been deleted": "套票已刪除",
    "Attachment has been deleted": "附件已刪除",
    "Reply added successfully.": "已成功添加回覆",
    "Purchase Print Settings": "購買列印設置",
    "Helpdesk": "幫助台",
    "Limit Per User": "每個用戶的限制",
    "Description filed is required.": "需要提交描述。",
    "Attacbhments": "附件",
    "Edit & Reply": "編輯和回覆",
    "Import Customers": "匯入客戶",
    "Unable to modify this user`s role. Please ensure that the correct role has been assigned to this user.": "無法修改此用戶的角色。請確保該用戶已被分配正確的角色。",
    "Total Workspace": "工作區總數",
    "Active Workspace": "活動工作區",
    "Disable Workspace": "禁用工作區",
    "Store Details :": "商店詳情：",
    "Customer Log History": "客戶日誌歷史",
    "Assign": "分配",
    "Enter Your Mobile No": "輸入您的手機號碼",
    "Plan Assign": "計劃分配",
    "Assign Now": "立即分配",
    "Import User CSV Data": "匯入用戶的CSV數據",
    " Premium Add-on Activated": "高級附加元件已啟用",
    "Cancel Add-on": "取消附加元件",
    "Choose Workspace": "選擇工作區",
    "Per Workspace": "每個工作區",
    "Manage Warehouse": "管理倉庫",
    "Warehouse Import": "倉庫匯入",
    "Download Sample Warehouse CSV File": "下載倉庫範例 CSV 文件",
    "Import Warehouse CSV Data": "匯入倉庫CSV數據",
    "Your Gmail email address": "您的 Gmail 電子郵件地址",
    " Your Outlook\/Office 365 email address": "您的 Outlook\/Office 365 電子郵件地址",
    "Your Yahoo email address": "您的雅虎電子郵件地址",
    "Your SendGrid username or API key": "您的 SendGrid 用戶名或 API 密鑰",
    "Your AWS IAM username or access key ID": "您的AWS IAM用戶名或存取密鑰ID",
    "Your Mailgun SMTP username": "您的 Mailgun SMTP 用戶名",
    "Your Zoho Mail email address": "您的 Zoho 郵件電子郵件地址",
    "Your Mandrill API key": "您的 Mandrill API 密鑰",
    "Your Mailtrap username": "您的 Mailtrap 用戶名",
    "Your SparkPost SMTP username": "您的 SparkPost SMTP 用戶名",
    "Category Wise Sidemenu": "按分類的側邊欄菜單",
    "Enter Email From Name": "輸入發件人名稱",
    "Enter System Email": "輸入系統電子郵件",
    "Prefix": "前綴",
    "Starting Number": "起始編號",
    "Footer Title": "頁尾標題",
    "Footer Notes": "頁尾備註",
    "Shipping Display?": "顯示運送資訊？",
    "Template": "模板",
    "Edit details about your Company Bill": "編輯公司帳單的詳細資料",
    "Alert !": "警報！",
    "Customer Name : ": "客戶名稱：",
    "Customer Mobile No : ": "客戶手機號碼：",
    "Customer Email Address : ": "客戶電子郵件地址：",
    "Created By : ": "創建者：",
    "Request Status : ": "請求狀態：",
    "Accepted": "已接受",
    "Please Set Customer Shipping And Billing  Details !": "請設定客戶的運送和帳單詳細資料！",
    "Please Set Customer Details !": "請設定客戶詳細資料！",
    "All Invoice": "所有發票",
    "Total Percentage": "總百分比",
    "Quick Stats": "快速統計",
    "Invoice Delivery Form": "發票交付表格",
    "Click here to add New Invoice": "點擊此處添加新發票",
    "Select Account Type": "選擇帳戶類型",
    "Please create Customer\/Client first.": "請先創建客戶\/客戶。",
    "Create Customer\/Client": "創建客戶\/客戶",
    "Billing Type": "帳單類型",
    "Select Template": "選擇模板",
    "Please add constant category. ": "請添加常數分類。",
    "Work Orders": "工作訂單",
    "Course Order": "課程訂單",
    "Rent Type": "租金類型",
    "Restaurant Order": "餐廳訂單",
    "Select Course Order": "選擇課程訂單",
    "Select Restaurant Order": "選擇餐廳訂單",
    "Course Orders": "課程訂單",
    "Sales Invoice": "銷售發票",
    "Repair Charge": "維修費用",
    "Service Charge": "服務費",
    "Restaurant Orders": "餐廳訂單",
    "Name : ": "名稱：",
    "Child Detail": "兒童詳細",
    "Date Of Birth :": "出生日期：",
    "Gender :": "性別：",
    "Age :": "年齡：",
    "Class :": "班級：",
    "Parent Detail": "家長詳細",
    "Contact Number :": "聯絡電話：",
    "Address :": "地址：",
    "Request Number": "請求編號",
    "Vehicle Details": "車輛詳情",
    "Model": "型號",
    "ID Number": "識別編號",
    "Current Mileage": "目前里程數",
    "Manufacture Year": "製造年份",
    "Machine Details": "機器詳情",
    "Manufacturer": "製造商",
    "Item Type": "項目類型",
    "Course": "課程",
    "Distance": "距離",
    "Credit Note Applied": "已應用的負債童",
    "Debit note issued": "已發行的借方童",
    "Bank trasfer": "銀行轉帳",
    "Edit Invoice": "編輯發票",
    "Account Type field is required.": "帳戶類型為必填欄位。",
    "Apply Credit Note": "申請負債童",
    "Item Summary": "項目摘要",
    "After discount & tax": "折扣及稅收後",
    "File Name": "檔案名稱",
    "File Size": "檔案大小",
    "Date Created": "創建日期",
    "Select Item": "選擇項目",
    "Please create Product first.": "請先創建產品。",
    "Discription": "描述",
    " FROM": "來自",
    "Invoice Date": "發票日期",
    "Item List": "項目列表",
    "Workdo Dash SaaS": "工作道SaaS",
    "Import Lang Zip File": "匯入語言ZIP檔案",
    "Upload Zip File": "上傳Zip檔案",
    "Import Zip file which you have downloaded from old version": "匯入從舊版本下載的Zip檔案",
    "Included Plan": "已包含的計劃",
    "Excluded Plan": "排除的計劃",
    "Custom domain enable": "啟用自定網域",
    "Enter Workspace Slug": "輸入工作區的短網址",
    "Note : You are already to requested for custom domain.": "注意：您已經請求使用自定網域。",
    "Please Set Vendor Shipping And Billing  Details !": "請設定供應商的運送和帳單詳細資料！",
    "Please Set vender Details !": "請設定供應商詳細資料！",
    "Edit Purchase": "編輯購買",
    "Create New Purchase": "創建新購買",
    "New Purchase": "新購買",
    "Click here to add New Purchase": "點擊此處添加新購買",
    "CMMS": "設施管理系統",
    "Please create vendor\/Client first.": "請先創建供應商\/客戶。",
    "Create vendor\/Client": "創建供應商\/客戶",
    "Item Wise": "按項目",
    "Project Wise": "按項目",
    "Parts Wise": "按零件",
    "Purchase Date:": "購買日期：",
    "Enable Landing": "啟用登陸頁",
    "Wasabi Sub Folder": "Wasabi子文件夹",
    "These details will be used to collect subscription, invoice, retainer, etc. payments.": "這些詳細資料將用於收取訂閱、發票、預付金等付款。",
    "Bank : bank name": "銀行：銀行名稱",
    "Account Number : 0000 0000": "帳號：0000 0000",
    "Bank Detail": "銀行詳情",
    "Workspace: ": "工作區：",
    "Manage Add-ons": "購買附加包",
    "Coupon Status": "優惠券狀態",
    "Coupon Expiry Date": "優惠券到期日期",
    "Not Used": "未使用",
    " Premium Add-on": "高級附加元件",
    "Per Workspace Price\/Month": "每個工作區價格\/月",
    "Enter Price Per Workspace": "輸入每個工作區的價格",
    "Per Workspace Price\/Year": "每個工作區價格\/年",
    "Number of Workspace": "工作區數量",
    "Max Workspace :": "最大工作區：",
    "Total Users : ": "總用戶：",
    "Total Workspace : ": "工作區總量：",
    "Paid Customers": "付費客戶",
    "Edit Workspace Name": "編輯工作區名稱",
    "Workspace Info": "工作區信息",
    "Active Workspace Will Consider": "會考慮活躍工作區",
    "Manage Proposal": "管理提案",
    "Click To Copy Proposal Link": "點擊複製提案鏈接",
    "View Invoice": "查看發票",
    "You want to confirm duplicate this proposal. Press Yes to continue or Cancel to go back": "您想確認複製此提案。按「是」繼續或「取消」返回",
    "Send Date": "發送日期",
    "Click here to add New Proposal": "點擊此處添加新提案",
    "Customer\/Client": "客戶\/客戶",
    "All Proposal": "所有提案",
    "Edit Proposal": "編輯提案",
    "Parts": "零件",
    "Lay a solid foundation for your fashion brand. Grab a high-converting fashion theme powered by a secure backend coupled with an intuitive eCommerce mobile app.": "為您的時尚品牌打下堅實的基礎。使用高轉換率的時尚主題，由安全的後端支持，並配合直觉的電子商務移動應用程式。",
    "WorkDo-Dash": "WorkDo-Dash",
    "With Dash, you can take care of each need of your business functions in.": "透過 Dash，您可以處理您的業務功能中的每一個需求。",
    "one place": "一個地方",
    "Lay a solid foundation for your brand. Grab a high-converting web powered by a secure backend coupled with an intuitive eCommerce.": "為您的品牌建立堅實的基礎。透過安全的後端和直觀的電子商務實現高轉換率的網站。",
    "& Open Source": "和開源",
    "Give your customers a quick way to find the products they want. Thanks to a built-in, intuitive search and filtering, they can view only those products that they're interested in.": "為您的客戶提供快速找到所需產品的方法。來自內置的直觀搜索和過濾功能，他們只能查看他們感興趣的產品。",
    "Guaranteed to Grow Your Business": "保證您的業務增長",
    "24\/7": "24\/7",
    "With Dash, you can conveniently manage all your business functions from a single location.": "使用 Dash，您可以從一個位置方便地管理所有業務功能。",
    "Account Helps You Simplify Your Accounting and Billing": "帳戶幫助您簡化會計和帳單",
    "Manage your billing and accounting without little to no effort! Set financial goals and let the system monitor them for you, automate taxes, and more! - without lifting a finger.": "輕鬆管理帳單和會計！設定財務目標，讓系統為您監控，自動化稅收等等！- 無需動一指。",
    "Simplify Your Accounting and Billing": "簡化您的會計和帳單",
    "Simplify your accounting and make it easy to keep an eye on your money. Set financial goals and let the system monitor them for you, automate taxes, and more! - without lifting a finger.": "簡化您的會計，讓您輕鬆地減控您的資金。設定財務目標，讓系統為您監控，自動化稅收等等！無需動一指。",
    "Take Control Of Your Inventory": "掌控您的庫存",
    "Save time by managing your entire inventory with a few clicks. Easily create categories and add products to them. Modify product prices whenever you want, assign SKUs, create different tax rates, and do so much more!": "透過幾次點擊管理整個庫存，節省時間。輕鬆創建分類並添加產品。隨時修改產品價格，分配SKU，創建不同的稅率，以及更多！",
    "Take Your Project from Proposal to Payment": "將您的項目從提案到付款",
    "Land new clients in a flash, and get paid just as fast. Create proposal templates and pitch your future clients. Turn your accepted proposals into payable invoices, send reminders, and get paid fast - all in one place!": "快速成功對接新客戶，並快速獲得付款。創建提案模板並向未來的客戶推廣。將已被接受的提案轉化為可付帳單，發送提醒，並快速獲得付款 - 全部在同一地方！",
    "Everything You Need For a Successful HRM - In One Place": "您成功實現人力資源管理所需的一切 - 在同一地方",
    "This feature makes it easier for a company to maintain a record of an employee's personal, company, and Bank details along with their essential documentation. Employees could view and manage their profiles.": "此功能使公司更容易維護員工的個人資料、公司和銀行資料以及必要文件。員工可以查看和管理自己的個人資料。",
    "Manage Key Employee Matters Easily": "輕鬆處理關鍵員工事務",
    "Create a profile for every employee, track their key information, and update the information in just a few clicks. Collect and analyze feedback about their work, including warnings and complaints issued by their managers or other employees.": "為每位員工創建個人資料，追蹤他們的關鍵資訊，並在幾次點擊中更新資訊。收集和分析有關他們工作的反饋，包括他們的經理或其他員工發出的警告和投訴。",
    "Help Your Employees Become More Productive": "幫助員工提高生產力",
    "Empower employee growth. Schedule skills training, track expenses, and watch your employees become better at their work. Boost employee productivity with custom KPIs. Track employee performance, share feedback, and help them reach company targets.": "增強員工成長能力。安排技能培訓，追蹤支出，並觀察員工在工作中變得更好。透過定制的KPI提高員工生產力。追蹤員工表現，分享反饋，並幫助他們實現公司目標。",
    "Manage Payroll in Just a Few Clicks": "只需點擊幾下即可管理工賀",
    "Pay your employees for their hard work. Keep data of all workforce costs, transfers, deposits, and other employee-related transactions for future reference. Track employee attendance and overtime to ensure they always receive fair compensation for their work.": "支付員工的辛勤勞動。保存所有員工成本、轉帳、存款和其他員工相關交易的數據，以供將來參考。追蹤員工的出勤和加班時間，以確保他們始終獲得公平的報酬。",
    "Easily manage all your projects and keep your business growing.": "輕鬆管理所有項目，保持業務的發展。",
    "Got a big team or working on multiple projects at once? Manage task priorities or even create additional workspaces and use the built-in permission system to separate core projects. Make your team more effective by helping them avoid confusion ensuring they always know what to focus on.": "有一個大團隊或同時處理多個項目？管理任務優先級，甚至創建額外的工作區，並使用內置的權限系統來分離核心項目。透過幫助他們避免混亂，確保他們始終知道應該關注什麼，使團隊更有效率。",
    "Kanban Task Management": "看板任務管理",
    "Whether you need a simple tool to track your tasks, are a Kanban fan, want to create Gantt Charts or are looking for a convenient tool to track your projects - Taskly got you covered.": "無論您需要一個簡單的工具來追蹤您的任務，是一個看板粉絲，想創建甘特圖表或正在尋找一個方便的工具來追蹤您的項目 - Taskly為您提供支援。",
    "Creating milestones and assigning subtasks": "創建里程碑和分配子任務",
    "Add a new task to an already existing project and prioritize them according to the need of urgency. Assign the task to team members and set a due date for task completion. Add comments to the task and create a sub-task for ease of completion. Attach necessary files in a required task.": "將新任務添加到已存在的項目中，並根據緊急需要設定優先級。將任務分配給團隊成員，並設定任務完成的期限。添加任務的評論，並創建子任務以方便完成。在需要的任務中附加必要的文件。",
    "Bugs Resolution": "錯誤解決",
    "Create new bugs and assign users and priority to them. You can write a note in the text box for the bug description. Also, the status of each bug could be changed through an easy drop-down and Kanban drag system.": "創建新的錯誤並分配用戶和優先級。您可以在文本框中寫一條註釋來描述錯誤。此外，每個錯誤的狀態可以透過簡單的下拉和看板拖動系統進行更改。",
    "Manage Your Leads Better. Convert Faster.": "更好地管理您的潜在客戶。更快地轉換。",
    "Skyrocket your sales with an effective lead management tool. Determine the value of leads and develop promising leads with ease. Get clearer action plans and make smarter and well-informed decisions.": "透過有效的潜在客戶管理工具，提高銷售額。確定潜在客戶的價值，輕鬆開發有前途的潜在客戶。獲得更清晰的行動計劃，做出更明智、更明智的決策。",
    "Manage All Your Leads Under One Roof": "在一個平台管理所有潜在客戶",
    "Manage your clients, users, and deals from anywhere, and from a single tab. Access a wide range of features, get a graphical representation of your data, and make informed decisions.": "從任何地方，從一個單一的頁籤管理您的客戶、用戶和交易。訪問廣泛的功能，獲得數據的圖形表示，並做出明智的決策。",
    "Cost-Efficient Lead Management": "具有成本效益的管理",
    "Save money and manage your time effectively to improve your business productivity. Automate your lead management and start closing more deals and making more sales on autopilot.": "節省資金，有效管理時間，提高業務生產力。實現潜在客戶管理自動化，開始在自動駕駛系統上完成更多交易和銷售。",
    "Get Tailored Reports": "獲得量身定制的報告",
    "Easily measure every aspect of your business from an intuitive interface. Generate insights that lead to more effective sales, and manage your leads and deals with a smooth drag-and-drop system.": "透過直觉的界面輕鬆測量您的業務的各個方面。產生帶來更有效銷售的見解，並透過流暢的拖放系統管理您的潜在客戶和交易。",
    "Ease in maintaining customer and vendor details": "輕鬆維護客戶和供應商的詳細資料",
    "POS allows you to create and maintain the data of each customer and vendor. You get access to all essential information through a well-maintained format.": "透過 POS，您可以創建和維護每個客戶和供應商的數據。您可以透過維護良好的格式訪問所有必要的資料。",
    "Manage vital information from one dashboard": "從一個儀表板管理重要資料",
    "Stay on top of your total and monthly purchases and sales. Get an interactive purchase and sales report graph to help you make informed decisions. Get progress reports of each branch, along with to-do lists and event calendars.": "保持總和月度購買和銷售的記錄。獲取互動式購買和銷售報告圖表，以幫助您做出明智的決策。獲取每個分支機構的進展報告，以及待辦事項列表和活動日曆。",
    "Set your sales targets and achieve them faster": "設定銷售目標，並更快地實現目標",
    "Create sales targets and keep track of their progress in your dashboard. Use the expense list to cut down on unnecessary expenses, and put more resources into reaching your sales targets.": "創建銷售目標，並在儀表板上追蹤銷售進展情況。使用支出列表減少不必要的支出，並投入更多資源實現銷售目標。",
    "Manage your products with ease": "輕鬆管理您的產品",
    "Never stress about managing your inventory ever again! With PosGo, you can create your products and assign them a brand, category, unit and tax rate. You can even modify product descriptions, images, and price whenever you want.": "永遠不要再擔心管理庫存！使用 PosGo，您可以創建產品並賦予它們品牌、類別、單位和稅率。您甚至可以隨時修改產品描述、圖像和價格。",
    "Guests": "賓客",
    "Create New Guests": "創建新賓客",
    "Guest": "賓客",
    "All Guest": "所有賓客",
    "Booking Room": "預訂房間",
    "Book Room": "預訂房間",
    "Rooms": "房間",
    "Create New Room": "創建新的房間",
    "Room": "房間",
    "Room Number": "房間號碼",
    "floor Number": "樓層號",
    "Check In": "辦理入住",
    "Attrbutes": "屬性",
    "The debit note has been deleted.": "借方說明已被刪除。",
    "Apply Debit Note": "應用借方記錄",
    "Description": "描述",
    "status": "狀態",
    "Enter Email": "輸入電子郵件",
    "From": "來自",
    "Approved": "已批准",
    "Permission Denied.": "拒絕權限。",
    "Permission denied": "拒絕權限",
    "Create role": "創建角色",
    "apply": "應用",
    "After tax & discount": "稅收和折扣後",
    "Bill To": "帳單寄往",
    "Ship To": "送貨地址",
    "FROM": "來自",
    "Please Select": "請選擇",
    "Click Here": "點擊這裡",
    "Invoice Not Found.": "沒有找到發票。",
    "Create Category": "創建類別",
    "Add Item": "添加項目",
    "INVOICE": "發票",
    "user": "使用者",
    "workspace": "工作空間",
    "PayOut": "支付方式",
    "Reply added successfully": "已成功添加回覆",
    "WorkSpace Name": "工作空間名稱",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Go to Shop": "前往商店",
    "About Us": "關於我們",
    "SALES": "銷售",
    "Manually plan upgraded by super admin": "超級管理員手動升級計劃",
    "Are You sure ?": "您確定嗎？",
    "This bank account is not connect with chart of account, so please connect first.": "這個銀行帳戶沒有連接到帳戶圖表，所以請先連接。",
    "Bank Account not connected with this payment.": "銀行帳戶與此付款無關。",
    "A credit note has been created for this invoice, so it cannot be deleted.": "這張發票已經創建了一個信用卡，所以它不能被刪除。",
    "User Not Found!": "沒有找到用戶！",
    "MANUAL": "手動",
    "A debit note has been created for this invoice, so it cannot be deleted.": "這張發票已經創建了一個借記，所以它不能被刪除。",
    "debit note not found!": "沒有找到借記！",
    "Profile details are updated successfully": "個人資料詳細信息已成功更新",
    "Something Went Wrong, User Not Found!": "錯誤發生，沒有找到用戶！",
    "Something went wrong please try again ": "錯誤發生，請再試一次。",
    "Created By": "由",
    "ChatGPT Key Settings": "聊天GPT關鍵設定",
    "PARTICULARS": "具體情況",
    "Credit note issued": "發行的信用證",
    "You want to confirm duplicate this invoice. Press Yes to continue or No to go back": "您想確認複製此發票。按「是」繼續或「否」返回",
    " Print": "打印",
    "Select Chart of Account": "選擇帳戶表",
    "Click To Copy Invoice Link": "點擊複製發票鏈接",
    "Please select carefully, you cannot edit the account type later.": "請仔細選擇，您不能稍後更改帳戶類型。",
    "Create Warehouse": "創建倉庫",
    "Logo Dark": "標誌暗色",
    "Calendar Start Day of the Week": "星期的日曆開始日",
    "Site Optimize": "網站優化",
    "Enter ChatGPT Key": "輸入GPT密鑰",
    "Chatgpt Model": "聊天模型",
    "Clear And": "清晰的",
    "Price\/Month": "價格\/月",
    "Click to copy purchase link": "點擊複製購買鏈接",
    " Add Payment": "添加付款",
    "Resend purchase": "重新發送購買",
    "Not Signed": "未簽名",
    "Vendor Signature": "供應商簽名",
    "Click to copy purchasse link": "點擊複製購買鏈接",
    "after discount & tax": "折扣及稅收後",
    "Click To Copy Purchase Link": "點擊複製購買鏈接",
    "PURCHASE": "購買",
    "Click to Copy Proposal Link": "點擊複製提案鏈接",
    "Click to copy proposal link": "點擊複製提案鏈接",
    "You want to confirm convert to Invoice. Press Yes to continue or No to go back": "您想確認轉換為發票。按「是」繼續或「否」返回",
    "You want to confirm duplicate this proposal. Press Yes to continue or No to go back": "您想確認複製此提案。按「是」繼續或「否」返回",
    "PROPOSAL": "提案",
    "Please avoid to use enter key for new line. You can use <br> for new Line": "請避免使用 enter 鍵來創建新行。您可以使用 <br> 來創建新行",
    "Or": "或",
    "Enter WorkSpace Name": "輸入工作空間名稱",
    "Enter Confirm password": "輸入確認密碼",
    "Terms and Conditions": "條款和條件",
    "LogOut": "登出",
    "You want to confirm refund the plan. Press Yes to continue or No to go back": "您需要確認退款計劃。 按\"是\"繼續,或\"否\"返回",
    "Create Debit Note": "創建借方記錄",
    "Select Debit Note": "選擇借方記錄",
    "Enter mail username": "輸入郵件用戶名",
    "Enter mail password": "輸入郵件密碼",
    "Enter mail from name": "輸入郵件寄件人名稱",
    "Change Order": "更改順序",
    "Create Status": "創建狀態",
    "Croppie": "裁剪",
    "save": "儲存",
    "Reset_Tool": "重置",
    "Reset Zoom": "重置縮放",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "縮小",
    "Rotate": "旋轉",
    "Rotate Clockwise": "順時針旋轉",
    "Rotate Anti-clockwise": "逆時針旋轉",
    "Cancel_Dialog": "取消",
    "Apply_Dialog": "應用",
    "Sample Customer CSV File": "下載客戶 CSV 檔案樣本",
    "return": "返回",
    "Whatsapp Api": "如何使用 WhatsApp",
    "Fast2SMS": "快速2SMS",
    "VonageSMS": "音訊 SMS",
    "Whatsender": "訊息發送者",
    "Telesign SMS": "電信訊號短訊",
    "ZitaSMS": "齊塔短訊",
    "ZitaWA": "齊塔WhatsApp",
    "Plivo SMS": "智能短訊",
    "MSG91": "短訊91",
    "AfricaTalking": "非洲通話",
    
    "Booking": "預訂",
    "Bookings": "預訂",
    "Appointment": "預約",
    "Appointments": "預約",
    "Service": "服務",
    "Services": "服務",
    "Client": "客戶",
    "Clients": "客戶",
    "Staff": "員工",
    "Resource": "資源",
    "Resources": "資源",
    "Schedule": "時間表",
    "Calendar": "日曆",
    "Dashboard_Booking": "儀表板",
    "Hair Salon": "髮廊",
    "Beauty Salon": "美容院",
    "Spa & Wellness": "Spa 及養生",
    "Medical Clinic": "醫療診所",
    "Dental Clinic": "牙科診所",
    "Fitness Center": "健身中心",
    "Auto Service": "汽車服務",
    "Photography Studio": "攝影工作室",
    "Consulting Services": "諮詢服務",
    "Education & Training": "教育及培訓",
    "Hotel & Accommodation": "酒店及住宿",
    "Create Booking": "創建預訂",
    "Create Appointment": "創建預約",
    "Create Service": "創建服務",
    "Create Client": "創建客戶",
    "Create Staff": "創建員工",
    "Create Resource": "創建資源",
    "Edit Booking": "編輯預訂",
    "Edit Appointment": "編輯預約",
    "View Booking": "查看預訂",
    "View Appointment": "查看預約",
    "Delete Booking": "刪除預訂",
    "Delete Appointment": "刪除預約",
    "Check In": "辦理入住",
    "Check Out": "辦理退房",
    "Start Appointment": "開始預約",
    "Complete Appointment": "完成預約",
    "Cancel Booking": "取消預訂",
    "Cancel Appointment": "取消預約",
    "Booking Number": "預訂號碼",
    "Appointment Number": "預約號碼",
    "Service Name": "服務名稱",
    "Service Category": "服務類別",
    "Client Name": "客戶姓名",
    "Staff Name": "員工姓名",
    "Resource Name": "資源名稱",
    "Start Time": "開始時間",
    "End Time": "結束時間",
    "Duration": "持續時間",
    "Total Amount": "總金額",
    "Paid Amount": "已付金額",
    "Remaining Balance": "餘額",
    "Check-in Date": "入住日期",
    "Check-out Date": "退房日期",
    "Room Number": "房間號碼",
    "Room Type": "房間類型",
    "Floor Number": "樓層號",
    "Capacity": "容量",
    "Adults": "成人",
    "Children": "兒童",
    "Specialization": "專業",
    "Hourly Rate": "時薪",
    "Working Hours": "工作時間",
    "Preferences": "偏好",
    "Allergies": "過敏",
    "Medical Notes": "醫療備註",
    "Emergency Contact": "緊急聯絡人",
    "Special Requests": "特殊要求",
    "Client Notes": "客戶備註",
    "Pending": "待處理",
    "Confirmed": "已確認",
    "In Progress": "進行中",
    "Completed": "已完成",
    "Cancelled": "已取消",
    "No Show": "未出現",
    "Checked In": "已入住",
    "Checked Out": "已退房",
    "Payment Pending": "待付款",
    "Partial Payment": "部分付款",
    "Paid": "已付款",
    "Refunded": "已退款",
    "Available": "可用",
    "Occupied": "已佔用",
    "Maintenance": "維修中",
    "Out of Order": "故障",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "This Week": "本週",
    "Next Week": "下週",
    "This Month": "本月",
    "Next Month": "下月",
    "Morning": "上午",
    "Afternoon": "下午",
    "Evening": "晚上",
    "Night": "夜晚",
    "Total Bookings": "總預訂數",
    "Active Bookings": "活躍預訂",
    "Total Appointments": "總預約數",
    "Active Appointments": "活躍預約",
    "Checking In Today": "今日入住",
    "Checking Out Today": "今日退房",
    "Appointments Today": "今日預約",
    "Revenue Today": "今日收入",
    "Revenue This Month": "本月收入",
    "Occupancy Rate": "入住率",
    "Utilization Rate": "使用率"
}